朴智敏離開JYP：朴軫永當時跟我道歉

南韓女星朴智敏14歲參加選秀節目《星期天真好－K-pop Star》，以一首《Rolling In The Deep》一炮而紅，小小年紀便被封為「韓版愛戴兒」，歌唱實力受到認證。她爾後簽給JYP娛樂，曾以2人團體15&出道，無奈一直未能大紅大紫，近來，她離開了約滿的前東家JYP，以新的藝名「Jamie」重新出發，首次提到當初與前社長朴軫永的對話，令許多粉絲驚訝不已。

▲朴智敏現以藝名「Jamie」活動，歌唱實力出眾的她，連小賈斯汀的公司都曾與她聯絡。（圖／翻攝自MBC）

朴智敏4月以藝名「Jamie」再戰歌壇，積極推出歌曲回饋粉絲，也頻繁出演脫口秀，近期，她在預錄節目《Video Star》首次公開，當年她唱著歌曲《Rolling In The Deep》打響知名度時，天王小賈斯汀的公司曾經親自與她聯絡，並透露自己曾與大明星艾瑞克班奈特（Eric Benet）一同站上舞台演出的過往演出經驗，令主持人聽得目瞪口呆。

▲▼朴智敏當年出賽歌唱節目一炮而紅，隨後簽給JYP，卻未能在歌壇發光發熱，約滿離開時，朴軫永曾向她道歉。（圖／翻攝自SBS、MBC）

爾後，朴智敏選擇簽給JYP娛樂，直到2019年約滿離開，她當天在節目上也談及前社長朴軫永，「約滿的當時，社長朴軫永跟我說了『對不起』。」談起簽給JYP的時期，她感謝社長的寬容：「多虧了社長的諒解，他不會逼我，才讓我找到了自己想做的音樂。」節目片段釋出後，令許多網友感到很好奇，完整內容將在7日晚間8點30分（台灣時間9點30分）播岀。

爸爸牙

DAY6回歸前一日 數名成員出現不安症狀停止活動

DAY6 成員係TWITTER屌爆公司(JYP)

叫個處於17歲發育期既女仔進行一日一餐減體重 被網民鬧爆

強行進行演唱會 JYP宣佈TWICE首爾演唱會按原計劃進行！

JYP不再續約(1) - 宥斌、惠林

JYP:拍拖OK 不過你開場萬人演唱會先

白藝潾掰了JYP後首出輯橫掃榜單！ 「創韓樂史第一人紀錄」

JYP:TWICE的行程已經排到2021年(2019年11月)

Stray Kids成員的金宇珍因爲個人原因退出、解除專屬合約。

JYP不再續約(2) - JYP留不住實力派歌手！2個月3人接連出走 網憂：只會做偶像？

公司旗下相關新星預計大部分將離開JYP

JYP:父母相信我們把孩子交給我們，JYP放棄X101尹書彬

JYP不再續約(3) - JYP再度失去人氣女星！《三流之路》雪熙女神掰了JYP！

JYP不再續約(4) - 秀智睽違6年在台灣開騷，可惜票房未如理想。秀智與JYP合約將到期,不再續約

朴軫永因為TWICE新歌收到惡評「不要再給TWICE你的歌」「不要利用TWICE滿足你的貪婪」「我寧可聽到比較好的歌，而不是一直回歸」

重談WONDER GIRL，朴軫永再遭網民鬧爆

有承擔好男人

爸爸

點解導狗成日追擊daddy

冇辦法囉，又有一部份資源彎咗去NiziU度......

樓主試下再黑